有個on9仔跌左條頸鏈

個on9仔就係我
事發時間大概係11月11零晨12點
係佐敦新明記打邊爐附近上的士去坪石邨
唔肯定係街跌定的士跌
失物係銀色羽毛頸鏈
對我意義重大
希望有心人見到拾到留個tg
重酬

好人一世平安

真係on9仔

goro's?

我係

唔係
鷲見
有心人汁到我一定重酬

有無相

好柒....

你啱

chromeheart?

跌左唔係壞事喎

push

男人老狗帶條咁嘅頸鏈真係戇尻仔

真係on9仔，開係硬件台 jm9

咁撚大抽野跌左都唔知？
定係除出黎晒命走人唔記得拎？

幫拉 開係硬件台